LIKIN巴 可唔可以考慮 唔好再貼世柒條撚樣嘅嘢上嚟

Don’t make stupid people famous

首先惡意中傷好多巴絲

片/文嚟講，舊時仲偶有佳作
依家根本資訊價值唔高
極多吹大咗好誤導

有班人係咁捧d小丑
一邊係咁post世柒
一邊係咁post鍾共林作

淨係講一集
點撚解中國唔向美國買煤
係咪無錢

根本唔撚識嗰行業，成集鳩估
好心是但google幾份煤炭業嘅研究報告睇吓先出聲啦

再貼就block啦，今時今日仲會幫世柒做打手嘅，唔睇佢po都冇損失

對世柒咁上心
好心啦2021 年啦，世柒係個網絡上撈左咁多年都撈唔起係有原因架

支持 LIKIN巴

我想問下通處有無愛沙尼亞樓盤賣？

佢成日話「白兵」呀, 「熱狗」呀?
嗰啲係咩嚟架?

你話黃世澤靠移民搵錢
又話港燦會館講嘢無問題

你依家會唔會收回言論啊？

我發現我打句支持 LIKIN巴
會有人負皮，所以越有負皮就越留多幾次言

我係話立場冇問題，一樣有話港燦有吹大

世柒有靠寫文賣錢/叫人捐錢
當中好多係想bno、移民
哩一點佢同港燦係競爭對手
咁講又有乜問題？！

仲有
退一千步，因為下面咁嘅回覆
我就係五毛？！

連登比我叻嘅巴絲大把
不過講捉毛
我係連登最早開始留意五毛問題同捉毛嘅a/c之一
嗰陣世柒都唔知係邊撚度

原文：

‘港燦會館
問心立場冇問題
係有時唔將唔係好confirm料都照講仲有啲誇大
(哩點好似世柒）

佢好似有一次錯誤批評世柒
你知佢份人幾撚小氣

同埋兩個應該有少少幫人移民揾食
算競爭對手’

黃世澤 : 六四後幫港人移民嘅香港政客得兩個，李柱銘同劉慧卿。你齊阿哥係同白兵，一樣匿名發表言論嘅分化垃圾！

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但係港燦會館呃人去買愛沙尼亞樓盤
黃生有無愛沙尼亞樓盤賣啊？

請問捐錢畀佢可以收幾多啊

竹門對竹門
木門對木門
點可以比較呀

真

咁港燦仆街
不等於佢冇靠賣移民資訊揾錢
佢哋係同一巿場嘅競爭對手
所以我冇講錯

不等於佢可以亂鳩屈毛

咩叫做同一市場嘅競爭對手啊？
用你嘅邏輯，港燦會館嘅競爭對手係 Sell幾百萬嘅樓盤廣告 Sell移民計劃嘅移民律師
而唔係黃世澤，佢無 sell愛沙尼亞樓盤

CCTVB啲垃圾節目都日日有人開POST啦
垃圾YOUTUBE有人POST有幾奇

我知d 手足 email 問 martin bno 既野一蚊都無收過 咁都屈移民生意
同埋 martin 97 一早換左 BC，呢20年一直幫手搞平權仲想點

同埋 Shirley Yen d 料貼住中共 spread 緊果d LOTR 流料 明靠害
已經未計條女多謝 HKET 石鏡全 share 佢d BNO info 果次。
仲有 King & Prince 果單問人拎 BNO no. 咁撚痴線都有

言論自由 就 TG 負責放負 + spread LOTR 流料
星期二同齊阿哥就吸緊移民東歐d錢，之前無得吸就放 LOTR 負

明明大量人講 BNO， martin 點解淨係郁果一兩個就話打壓其它人
事實係根本就係果一兩個人真係有問題

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者